港股全日成交400億都無。。。

金融中心玩完啦

今日半日市?

毒撚